是日極早餐，餓閪勿入

好眼訓

咁清你都心心眼？